一早話左要組織東江游擊隊

駛比人打?
打撚番轉頭拆撚埋佢地個山墳tim啦

話左我有遠見